港鐵爆鑊劍指高鐵 港鐵政府嚴陣以待拆彈

港鐵工程問題不斷燒，據聞上周六，有兩家媒體向港鐵追問有關高鐵的工程問題。到今日傍晚，有網媒報道，高鐵西九站連接隊道地面有多灘水漬，牆邊有滲水情況，報道引述工程師質疑防水層施工做得不好，又引述前土力工程處處長擔心地下埋有電線可能出現短路，促請港鐵確保有足夠防水保護。

有熟知港鐵內情的消息人士話，港鐵在過去三個半月，爆出20單醜聞，爆料者睇嚟好有部署。佢又講起，在五月時，有位前朝的港英政壇元老向港鐵主席馬時亨預警，高鐵快將通車，咁多醜聞爆出來，最後就係劍指高鐵。

據了解，馬時亨都有同政府高層溝通過呢種睇法，大家都擔心可能有這種情況發生。

而家高鐵已決定9月23日通車，呢類有關高鐵的工程問題開始湧出來。聞說港鐵同政府內部都嚴陣以待，準備大力回擊拆彈。

畢竟高鐵通車唔只係香港的事，亦同內地有關，政府更加打醒十二分精神，唔敢掉以輕心。

點拆呀

好期待有類似沉降咁事爆出

圓方同附近嘅樓

拆咩彈？
你冇問題怕咩比人踢爆？ 你驚咩野呀？
😆😆😆
你越驚姐係代表高鐵係好撚有問題
啱喇 比班支那工程撚貪多筆囉

無事無事
幾大都冚住先啦

等佢開既時候一野爆撚死哂班支那狗

你本身有問題，人哋先有得去引爆
好人好姐，行得正企得正，使咩要嚴陣以待準備拆彈

最好高官坐, 死番幾件咁就皆大開心

到九月初臨通車先爆佢大鑊

快啲通車先

沉降咁少事，有無d再爆d

大力回擊拆彈
咁現實係有工程問題，點撚樣拆彈
你一開始做得好少少，上心少少，用足料，人地咪無得爆你料

咁都拆到？？？？？？？？我撚信呀

香港人俾盡3日就唔記得

沉平民個d就少事
沉九龍站個d樓就......
班人分分鐘有份投777架

搵CY幫手,佢拆彈專家嚟

天滅一地兩檢

炸彈爆咗就唔存在拆彈問題

直接拆高鐵站

梁愛詩.jpg

講到人地害佢咁，你正常完成工程，點搞你呀

沙中線技術上只係同平時地鐵起多條線一樣都爆到個個站停工
好難想像技術要求應該要高好多的高鐵(始終運行速度已經高一截)爆起上黎幾大鑊

幾開始香港既工程咁怕檢查
睇黎審計係遲早被消失既一群

發夢果陣有人同我講動感號個名同路軌平整度有關